hi 淡友(31)

pish

布兄

繼續支持呂布

跟hi淡友第一回跟到今日
保守估計執咗10萬

牛牛蝕緊十格過夜

布爺開post
臨收市入左30650恆牛過夜
想問問星期一突破到上31400
入啲貼價恆指call有冇得諗？
走勢似突破三角旗做雙頂去返33000水平

Lm

多謝布神開post

繼續支持入熊

隻牛蝕緊4格過夜

布哥 今次我重注買你win
求下你保佑 最後你幾多股過夜

第二回

數錢啦星期一，期指彈到上天

咪搞到呂布唔出聲

兩皮本 依家十萬 禮拜一再執萬幾

今日成交 999.36億

冇得跌

再升多日，基金要入貨啦

我10格

ig 31250

係你既始終係你既

6格

8格

小數點後7個位？

30手 305牛 布哥

應該好多淡倉

星期一直開313啦 唔驚啦 今日跌咩都唔驚啦
競價 扯返上31120 跟本係震走人 唔比人過夜 d人普遍又唔鐘意過星期六日

same
布哥得閒比d提示就夠啦
小小提示已經夠我賺

好驚 過夜

我冇過到夜牛, 對唔住布兄

中國4月新增貸款升至1.18萬億人民幣

5月執左就快20萬, money everywhere

7格

琴日九萬 今日又一個double

爆升

勁

執左50萬

有冇計過用左幾多本？

.............. 痴線

有冇睇沈大師倒瀉水條片, 笑到我

協同博勤金融集團行政總裁曾永堅對《經濟通通訊社》表示，港股短期於３１２００至
３１３００會見到輕微阻力，但由於在短期幾個利好因素支持下，仍然有機會上試３２０００點
港股表現；其次，市場預期中美需要較長時間，去達成令雙方滿意的貿易方案，在談判過程中雙
方只要有正面的態度釋出，足以改善市場氣氛；最後，憧憬Ａ股入摩，亦預計對港股整體市場氣
氛有正面幫助。

本幾大去玩？

都話左中美談判
不發聲 兩邊好落台
自然對市埸影響最小

其實跟左布神咁耐勝率over80%
係我自己買得細賺得少,又鐘意高追先輸突.
牛牛戶口帳面原來都5000
連埋中銀其實一直有profit
加上岩岩3點後跌穿311見到布神話重倉過加溝
信念即刻番晒黎,一股不沽,留晒60手過夜
星期一如果得米即刻去捐錢比麥當奴之家

淨跟過夜 已經係 297-311 執到900-1000點

係唔係用中銀account 過夜先

5-10萬

我重倉唔係牛熊 正股黎

緊係啦,中銀acc無沉過船
星期一happy so chin啦ching
今個星期肩系轉運.贏番晒一直以來啲數
珍系巧簡棟

醒目，贏多啲

布神萬歲

跟布神就實無死啦
輸都唔會蝕好多，有晒指示逃生
努力學緊野

叻仔冇震走

比d意見黎 今日下午輸5千

忽然發左有60手渣

有冇兄弟前幾日一路冇放揸到而家 係咪肥到痴線

幫大家手，去買熊

係戶口過入股票戶口咪有

升得千幾點，碎料啦

我怕搭沉船咋
燈神既極致就係逢大注必仆街

下一步35000?

有人話22號中美講唔掂數即刻潟
政治既野唔知啦 但22號前分分鍾已經320左

380揸騰牛揸到而家，都可能係今年trade of the year

反而有D WORRY 馬神同面神點睇後市同有冇入到牛過夜

我都想問

有冇賺左100%?

變番細階h

我覺得機會唔細，尤其是升多兩棍就有人追貨

差唔多，我買得遠本大啲

淨係上320個浪都

所以下星期更加要食盡佢

肩哥邊係燈

所以冇過夜既各位，正路就仲有成千點玩既

但要謹慎睇位，寧撈都唔好高j

禮拜六日無過夜

臨收市蝕住減左磅 唔敢all in
知錯啦布神

我呢個星期都唔敢 唔甘心
今日過夜前係都要減磅 傻撚左

冇過夜+1 始終有啲驚
除非星期一大插, 如果唔係佢回少少/升 應該都會睇位追牛, 星期一至四過夜冇咁驚

same..............自

係...同埋放假緊係輕鬆下

all in跌兩格都驚到瀨屎 仆街港女

減磅好正確，贏少啲者，但輸真係會輸哂

唉屌，本細唔敢玩太大，走左一半貨
但都放左1/4本過夜，已經好撚大

恆牛@30500
騰牛@385

吓 連肩神都come back,

我屌，考試温書冇睇，返黎已經30800

升又買得小. 買得多又驚
結果頭先輸住走 冇過夜. 唉好想打死我自己

佢根本就唔係燈. 我先係大燈

圖呢.贏7位數精蟲呀?

我都冇過夜，仲送咗2格比虧牛
我係輸大野 次次都係因爲過夜

我都係買咩就跌

去冥通銀行收錢啦

巴打我記得你都輸100K
共勉之

唔好J期貨先呀大家..
上次重鎚過夜都狂打丁
然後一個3%息率
一鑊插到299..
放假就放鬆啦,唔好咁執著

我好似對上次見肩神係話用牛牛輸到仆街，今日睇又話咩贏到威威

我就係果晚ALL IN左牛... 唉....................................................
偏偏揀中大跌果晚ALL IN

美股連升多日，道指重上24700點，港股亦在騰訊（）及油股的帶動下，從低位回升逾1000點，昨晚美國港股ADR亦升上31100點水平。若配合昨晚外圍市況的表現，加上牛熊証街貨的比例，看來今日港股會裂口高開殺熊。

若撇除衍生工具殺倉因素，基本面沒有太大改變，技術上仍然維持上落市格局。後市大方向，當然仍受到加息步伐、債息上升、美元強勢及中美貿易戰等因素影響。但短線方面，則仍是市場情緒所主導，而市場大戶有着控制市場情緒的能力，自然可以將大市舞高弄低，好淡皆殺。

騰訊下週公佈業績，股價從低位375.4元急速反彈至406元，彈升速度驚人。此一波的回升，也是可以理解，皆因市場不少散戶仍對其股價有憧憬，只要反彈訊號一現，自然能夠一呼百應。問題在於，業績前股價已大幅回升，高追的風險已極高。而且，筆者預期其第一季的盈利表現，會進一步顯示，核心業務增長放緩。故此，公佈前炒定上去，點計條數都不應該再追。

沈振盈

師父又發射信號彈

肩燈, 收聲啦

牛牛帳面仲係輸緊呀
不嬲都話富屠牛牛黑過閪
10k本玩晒就無加過..
贏果啲都係靠中銀買.不過手續費貴
所以我先轉牛牛.點知輸到個人癲癲地.
最近用番中銀就開始轉運

見佢真係似牛三,老連都搬啲老婆本出黎玩真軍

我想知肩燈依加係由輸幾多去到依加輸定贏幾多？

你地睇住大户對家 60手肩神呀

今晚夜期又無break

數錢，邊已爆

衰佬布神仲未嬲完我執少果7格

琴日chopin巴比我祝福完都退守320
當打和好無

落船，即刻落船!

冇過呀被震走

夜期再咁升上去，好快31500

震到蝕住走左一半

冇break, 買期指

未有利潤突出黎冇得過夜
慢慢贏返上去本金好過一晚輸突
自己由一皮本輸到得兩千幾再慢慢上返五千幾

布哥有冇玩期指

Hi

同hsi 同步
冇牛

期指點買 唔識

期指最後上車機會

仲要輸住走 好想打死我自己

屌你 又話深潛

架車唔好咁快開啦

道期無變都爆升 陣間+上去 又爆
同琴晚一樣

兩日乾升成功夾到全世界追貨

唔識玩期指

空倉保平安
祝牛過夜既大佬們贏多d
熊仔我福壽園留左位比你地

之前輸左六成，最後決定留返700蚊比自己慢慢試，尋晚過夜同今日果棍令我上返千2
唔打算追本，一諗追本就好唔理性咁買
700蚊上返幾皮野，要d時間

唔係講笑 期指好快見31300 唔會比人朝早跟

跟住布神 滾下滾下就上到啦

我今次終於唔係賺4格了

宜家係咪牛一轉牛二

等睇今晚張牛熊圖

牛3

布神開都無咩人like

無人玩期指 自己玩

好撚彩留左成皮過夜

痴線 就嚟31200

本來百六萬股牛 最後信心不足 依家得百一萬股牛

但又未去到全民皆股 咁細成交

期指有冇咩技巧 都係畫圖 睇成交個d?

期有除淨，要加多200點

往往個個都唔覺係但最後升足成幾個禮拜先知係就遲

本細，玩指數期權算

星期一數機，洗唔洗淘番個數錢機

數錢

6格 仲要減咗少少磅

終於有錢買iphone

期指除淨因素呢排可唔可以搵清解釋下

就係因為除淨

又贏

玩夜期 可以齋睇美股
牛市晚晚高水300 差唔多 因為朝早高開 大戶唔會比你跟機

記得學布神 搵左錢要做善事

布神係咁開post 咩樹

好多淡淡

計數

幾肯定313熊條bar好撚長

熊肉放題

咁岩食戟之靈講緊煮熊肉

跟住單邊會推邊隻上神枱? 2318?

從前有三粒星

升升升

打左靶既熊會係個倉留幾耐？
明明無錢淨佢又唔扣倉錢

311無左架啦
312應該有收回

一早無左，但佢係個倉度阻住晒
資產果度又唔扣埋果隻靶熊，

望多幾日自己尚有嘅資產都好

星期一低開比我入貨 大家話好唔好

你咁講 呢度應該好多人唔放過巴打你

我驚你真係低開到時無左條命入貨咋

應該要睇埋下個交易日？ 係既話312都分分鐘冇

小注10手30650牛過夜

睇幾點，
今日上午打睇今日下午
今日下午打唔洗睇，一定冇

唔係今日，琴日朝打左，
但佢仲係倉，點搞

新手唔識 第一次打靶

由佢

點睇？
入1萬就一世免佣

喺富途證券App(禁上面藍色標題下載)開戶時輸入港股策略王邀請碼：7970548

開戶即刻送隻小米手環(第2代)
然後入一萬元就可以一世免佣
入十萬元仲送你免費即時報價
優惠去到六月尾啊，真係要快手，好東西真係唔等人。

admin 一早開左無得幫大家試﹐富途過時過節都成日有小遊戲送現金😆

我都係

七位數個位師兄勁

三個工作天後 就會戶口歸零

輸打贏要方面係幾勁

大家唔好諗咁多na，呢個weekend輕鬆下。
聽日去加道理農場

你去fb留言開戶都一世免佣

自膠左
睇錯左1萬就一世免佣
原來10萬
Sorry當我冇講過

有無人識睇報表？點睇間公司有幾多現金同負債？

買左咩正股

咪balance sheet囉ching

唔識

你知唔知 balance sheet係咩先

入面有好多項 就係唔睇識

你叫呂布交代咪仲眼紅 升左成千點就上船啦？

Ching你會唔會係唔識字
上市公司應該有哂中英文版
你睇緊邊間咁難睇

on9 一世免佣勁假，要比咩倉費，每單$15

不過有野送 你地買得多錢其實抵，我散戶就不用牛牛了

見weekend 想安心D 收市前走左不過兩日都賺左兩皮, 多謝布神
不過下星期唔知仲有冇位入番

黑期已經 31300

係邊見到

今日坐左10格過夜
星期一升o既話食左少10格

都係個句 無得咁諗 下下最低買 最高賣你當你係邊個 股神都唔得

其實你地買熊入黎為咩

佢老味，細摩食格食到暈，唔計AO mark高左，溢價-1.11%

法巴真係算最好

睇總資產同總負債？

冇跟 應該升到飛天

麵神入主1211

布兄

無跟1211 龍頭梗係博175

我覺得1211彈力勁過175，巴菲特都有，驚咩
反而今日食左3份2 2018牛，見到隻1478嚇一嚇

想問布神次次咁大手trade 用邊間?

ching
你想睇的野咪有哂囉
你想搞笑

呢個係咪期貨黎

Here 高追左

諗緊過唔過夜

1211講真跌過頭，穿rsi 可入牛，今日入左

雖然我無高追
睇埋美股先啦 比我就唔驚既

點解咁耐都未有最新牛熊圖

今日已經做到20點先行一格
打算搵D末日輪爆發下

我想問黑期夜期D指數因咩而變?

同問？

恆指用成份股升跌計出黎，咁期個數指點計

買賣雙方

玩黑期係咪會好過夜期

太多熊要點算

yes, 24hr
有事走到

冇撚有錯，法興同法巴今日出既298新牛，個價都冇咁閪。禮拜一換左佢先。

布神，我有d 想入1211,現價係咪抵屌

有牛熊圖未 好興奮

要10:00

如果隻牛/熊 同恆指差成20000點 仲有冇人買

2000點

下星期我走啦

媽咪麵 打抵 巴菲特

屌 原來係咁

有冇人沽期

升到hihi?

抽左上去

沽7佢

美帝開市

沽沽

執少少玩下，屎忽痕

納dee好弱

炒緊第2轉

IG好快31400

又爆上

要撐到最後 尋日三點反而冇力

好想睇熊仔圖

低買高沽

今晚 夜期又爆升 沒有高追 只有不懂止賺

咁點算

又執，第3轉

買買都係咁玩 大牛市 夜期波幅都好大

唔好講 好撚想玩
就快棺材本都拎出黎碌

忽然又插

日日咁對住個市真係好累，完全唔想玩

買囉 道期+成百x

以色列出戰機炸鳩敍利亞伊朗

今晚美帝睇路

以色列秒左伊朗既話
美帝大升都似

咁我都係玩兩轉姐 之後就坐架啦 係呂布個d咁好身手 佢唔同玩法

點睇都係好事

...唔夠力

係咪大戶引緊牛
星期一一野抽番落去

點引 收左市
星期一高追就自己問題

點解10點鐘都仲係呢張

大戶最尾震牛震得好犀利先啱

32000果條咩事

未update呀

想問下大家用咩app炒期指？

同問

15分鐘 都上番50點 就係咁玩
利申 大期最後呢轉
細期30990 長渣 好大機會過夜
睇好星期1 高開31400

爆升，過夜牛又要數錢 救命

渣期呀

ig 314
夜期 其實無break 計番依家高水成240
美股爆升 得納指柒下柒下

牛3呀，屌

直上33484

All in ed

升緊乜

買熊啦雲兄

假嫁 星期一先知既，你啲熊冇事嫁

係咪睇住佢升又唔敢買貨呢

到大成交我就會減磅，傻散接貨

最多幫你加大m記

已哂冷，回都冇得溝

邊隻

299,303,307恆牛
2018牛

係我無用 臨收市震走左

請埋雲兄食新地又點話

呂神咁我星期咩位入牛好，定不問價入

我29800叫買牛架

升左成1500點先話買，回左輸錢又入我數，不如你買熊啦

不想做傻散

你個名，，，

直破大四佬

講得好 其實呢到d巴打 贏左成千點 先會咁搏
我依家都係用幾成profit玩 輸左唔心痛

熊軍要堅持，就快有回調，隨時執幾百點

好後悔無買
諗住賭場日日開

見佢地user name 都知啱啱追post
邊似我地 由第一個post開始跟

呢句真 夜期衝咗幾次都上唔到312 證明已到鑽石能量頂！

29800開始晚晚都同大家講過夜，終於爆邊啦 恭喜大家數錢

但唔係星期一朝早
今日收市前彈個幾十點 同 期指個百幾點 之前擺明係震走人
都收市又入唔到貨

啲熊多到數唔到？ 牛熊分佈圖第一次咁遲都未出

如果星期六日無咩特別野
星期一預升幾多倒？

點L知，今晚都未過
on9

313 係超合金鑽石能量頂，冇可能破

雲哥 你真好

入左熊

星期一不問價入牛

夜期回緊

返工成日睇唔到post錯過哂
巴打要唔要私人助理，免費洗衫捨屋買外賣

沽！每回1點沽1張！

之前有冇試過咁耐未出

夜期回緊
呂布巴認為係咪入貨好時機?

四燈一齊發功睇淡 搞到時空混亂

係 入咗好張沽了

雲神又重倉熊？

經驗少 第一次見唔知

布神呢期紅，買乜中乜

咁耐都無牛熊圖？

師父基本分析 + 連登4神燈力 + 我技術分析

呢次仲唔升穿前頂

慘被夾死

買左咩

同佢一齊鳩up姐
順勢而行 升市只會低位買入

今日方向已經出左，就算比佢回300, 400點，我都只會加佢

回? 仲比機會入平貨直上了

但qq業績之後有冇可能會回一回
因為上次都係

純粹想學o下野

兩睇架姐 回少少 足而震走班高追 然後再爆升 所以成日聽到人話 一止蝕就爆升
但呢個post d人係 預左輸profit

大家一定要記得本門心法

你覺得會跌 ？

跌咗幾次了

我好緊張 我無本架

布神點睇1478 我由$14坐到而家

點知咩叫高追? 前幾日305我已經覺得高

布清，想問下點先知佢係低位？接近支持位個價？

利申：成日高追

今日咁抽到312。追貨入咪叫高追

係呀，要入都311入

新手入門通常會叫你玩虛擬倉。又或者用筆寫底

10次落筆。 命中7次以上咁樣去試眼光

老實講實戰經驗最重要

你估升到幾多

每個post都要貼係#1

提醒大家！

同埋忌心浮氣躁。 個人一亂左實出事

見到馬神又發功。 真係好安落過周末

same
剩係留咗一隻過夜

你幾點高追呀?

係1478自己問題多過個行業有事

為左布神特登唔做cd-rom

31150

學生仔無錢架

有師傅+四大燈神照路

加上呂布兄，圖太郎同睛巴實戰操作

我覺得似：

琴晚排30500差30點hit唔到激死我sosad]

今日忍唔到高追

回返3-400點嗰陣咪叫晒春

識玩喎 我都係晚晚set個超低水既價 等佢hit中
最尾我660 先入左張

但你應該講緊既應該係前晚 琴晚好似係626 之後無跌低過700

識識地la overall都贏既 淨係識玩期指

有排學

尋日晏就

你決定啦咁
你咁問人 無人會答 大戶都唔會寫包單話高開見313啦

我自己 真係唔會係低水150以上入

唔係講過話312-313 all in咩？
所以呢度有唔少人all in左

過夜勿All in 但布神你收市唔係話all in跟住入左一球貨？

一球profit

夜期

美股妹妹下 一路向下

邊到？

美股

快撚d收市 keep到正數就夠

Profit呀，DLLM 唔全幅身家

除非倒插1000點 唔係都好難變負數

布神 息怒 咁我全副身家無一球 覺得好多

我未睇過市場冷靜期 想睇 之前個兩次跌1000點都差少少

唔係一球錢，係貨 4萬幾only，輸左都唔肉痛，高開隨時變6-8萬

個個都以為你真係擺一球cash落去

一球cash買牛熊

唔係呀，一日都係執幾萬 一個月20-30萬我就收工去玩

同布神你同船 都有一球貨 307牛

兩球303
夠膽就一掌打撚死我 呀叔我嚇大既

90萬295
40萬304

咁好市會唔會賺多D先去玩

布神你係本大每日執幾格定一兩注執十幾格多?

咁搞法美股會唔會轉燈

夜期會唔會穿3萬1收

我有過百萬cash，但唔係全部玩牛熊 多數玩<30萬HKD

美股轉燈隨時會

升左咁多棍，回一回都好合理

咁快睇淡

咁布神你最初係咪靠牛熊起家？

又唔會睇淡
下星期2018同700出業績
應該都睇埋下星期
如果星期一跌就再撈貨

天崩了 淡友笑到最後

星期一包左場睇市場冷靜期 酒水免費 join?

有冇女

個牛熊分佈係咪唔打算更新架喇？

得5分鐘 就算叫女黎你做得d乜?

完場唔洗慶祝牙？

夜期 最後都係有微升

好友垂死掙扎

引牛

布清個熊仔post

好老實講, 大部分人仲係唔敢買貨

成交仲係細，暫時仲安全

到成交大 全民皆股嘅時候 就係下一次調整

其實一月我都好早離場，32600已清 食少800點

好難預既 全民皆股 新聞報紙 訪問個個股票行老野 都話上望33000 點知真係咁順灘 直上

今浪只要突破上到32000，33484真係冇咩難度，夾都夾到

岩岩睇返夜期 就算唔計最尾抽上
扣番150除淨 跟本無低水過
星期一低開既話 我都無野好講
利申;有貨係手

你到底咩倉

少量恆牛 細期30990
我好友黎 期指29700個陣 彈出彈入 剩係買入 咁食到上黎
我叫春 擺d慘樣icon 假膠下姐

今日下午1點跟你呀 有膽呀 食左個棍渣嘛

道指危危乎 準備轉燈

驚乜 最多未擺多日/溝落去

唔夠力突破

點解我依家5點幾睇ig會話市場封鎖 唔係24小時咩

有無人知布神渣咩正股？

Update 左

都重有咁多熊

冇星期四晚咁吸引
可能要跌少少引下熊先再上

直上314啦

都未係好多人開牛，個個睇佢打唔穿，唔錯

個市去到呢啲位好矛盾

我放遠牛轉近牛又驚佢突然急回,
唔駛多 回2百點隻近牛都可能跌30格以上

無業你呢啲位會點做?

認同

提防震返落去306再上過

我個股牛重貨，指數牛減貨
明知騰牛業績前跌唔落咪入多啲，瑞聲星期一應該食得架啦
牛我會減，因為除淨，又呃格，同埋怕除淨之後唔見一截

Btw, 唔覺得而家個市回得返308補裂口，爺閪星期一隨時又挾上，尋日都叫回左棍

今個星期直上320

星期一直上到31500

連佢自己都被震走

風險控制你識條鐵
同埋人地係食糊，有錢賺，埋左數再入過，賺少啲但穩賺

我個時都換到去29100，個下殺倉係急既，不過我唔會被人震走，唔加佢都偷笑，我仲同大家講如果見到29500，ALL IN

有無清分享下一日牛熊最勁賺幾多錢
鳩蛇好渣
淨係試過過一晚夜2皮本，朝早出哂7萬幾，淨賺5皮幾
都係牛仔黎

落298嗰下，我係穿30000熊佢，一見298企定就反手，一路牛到呢一刻，所以我其實呢五日都係賺錢

same, 就算跌千點都係賺

圖太朗係燈嗎？

呂布都你震走過啦

我被肩神震走左

恥辱

我啲走

牛

牛都驚？

被震走左

我次次買個股牛都輸錢
388 我290$入牛 到近300$唔捨得賣 想搏320$
700牛又係

如果咁我唯有觀下唔加注恆牛

唔通星期一又升

會跌 記得買跌

跌到仆街星期一

睇下恆指,連續一個星期裂口,唔洗補番咩
肯定跌到hihi啦,比我就一定熊佢老母臭啦

G持

大家快啲買熊啦

肩神嗰六十手牛係呢個weekend既最大隱憂

本身好安心 見到肩神allin 擔心到想放牛

岩，但係升埋星期一，最好加埋星期二，然後見轉勢，買高300點嘅熊，落返308再反手買牛

明顯為左撚 肩兄 會星期一低開1百幾點 然後落到2百點 震到佢走為止
雖則大勢係升 但為左震走肩兄 係會好震

不解釋

肩兄求你燈到星期一落返308啦
我要入貨呀

敵將is doctor lee!!!!
熊仔頭首級已拎
同我殺到三幻二!!

不了,赤兔不等人
已上車,起碼320先調頭

多謝肩兄

炒完業績我就唔信佢唔回
回埋呢下中美又傾掂數
我都諗唔到仲有咩可以搞冧個市

咁襯依家靚價買定熊等佢回
到時你就fatfat

50手牛過夜
仲有10手左右既本隨時溝

睇淡唔做淡
借箭都要睇時機
做咁耐呂布軍都學唔識呢d基本野

升穿31500一定走牛入熊，不過320熊加細注，雖然相信牛市，但堅持回補裂口嘅睇法

估頂唔摸頂 萬一佢升到323先停 買咩都要捱格仔
下星期一果轉升完 收一收手唔過一晚 望望騰訊點發展先 港女美女點都回小小先有氣再上

CLS, 31500仲買熊 橫行兩個月既爆法力，一野穿32000容乜易

所以寧願唔食幾百點 都唔係一個勢未明時開熊

呢一轉好似彈弓咁 正路300-310上落
今次係到禁到297 回彈時又壓左兩日唔俾上
先做成呢個星期鬆彈弓咁識飛
個缺口未必會短時間就補
回調小小只不過大眾對升咁快有啲淆
但點睇周邊都利好

布巴 星期一開市點睇？

就算睇佢升星期一完會回小小
都唔好開大熊倉 有人快手小注執到佢叻
呢啲分分鐘急跌小小又彈上 走慢都跌大錢

當然希望直上

大師兄

呢啲位，個個未入市，老閪都爆到盡，爆到你唔信，等班塘邊鶴忍唔住追貨，如果唔係大戶點食大糊，難得突破

下星期希望有位
已準備再披甲殺上！

大師兄，快啲返黎領軍打大四佬呀

我久休多時不在狀態，有呂布已經夠抽！

沈門冇你邊成事，呢幾個月師父串過馬撚，等你黎挾爆佢春袋

原來大師兄都歸位，睇黎直上三幻二/三幻三不是夢

3萬底部非常強大
二三線股開始起動
大師兄可以帶領一眾沈門殺上去
正式進入牛三

先去打大佬32000

總結今次經驗（下刪1000字）
結論：自己孤9寒
希望320前可以再上車

唔知淡友post 可唔可以追到沈門吹水拜師區咁多回

軍心大振，星期一先破315，QQ420

咁我諗我應該贏左幾十萬

呂布兄

我軍士氣大振

係咪好，依加仲追緊之前蝕左既本
本少唯有一步一步黎勤追post

人生太短 出手要更大

我有六手電能 係星期一（除淨）競價時放左佢
可唔可以收息？

想問下，除淨係咪唔會影響動物個價，因爲動物個價係跟期指？

樣子巴打係唔係輸700正股輸死果個

大膽

期指低水已經包左除淨因素啦，所以指數牛熊唔影響定價，但收回機制睇現貨

布神2018牛有冇走到？
發現匯豐牛食水好深 差成8格都有
遲下轉返法興

老友，你知唔知自己講緊乜？

sorry 我應該認錯人
沈門大師兄,歡迎歸位

怕唔怕700星期三放業績後俾人沽爆？

點解唔可以業績好過預期比人炒爆

肩哥多口問句點解突然咁大注60牛過夜? 老婆本都出動埋?

上次咪好過預期

大市氣氛唔同 炒上居多

見到逆轉勢先好入熊 仲要先設好止蝕

其實大行唱衰就真係可以睇470 進取500都得

道指紅燈 彈到+90

但港女跟道指定納指多其實

納DEE

跟雲麵

跟你

Feel到開市313熊就死晒

313咁肥

呢幾日無消息都應該係咁上下

殺硬，點會俾你有位走，AO已經到，9:30準時斬頭

唔知禮拜一殺唔殺到成條31300-31399嘅熊呢

有冇人可以答我點解夜晚5點睇ig 會寫住市場關閉唔比我禁買賣

得啦，一開都應該313，殺多幾十點都冇哂啦

Bb通道係呢d單邊市係咪唔準

布神唔該可唔可以比下建議我。我30850熊左。應該31650就會爆倉。好唔好星期一開市就止？因為我自己睇就會殺埋31500。好唔好死揸住博回到31100就止。唉。終於明白點解D人會跳樓...

布神上面話睇32000喎

鬼叫你牛市開熊仔咩
入返d牛仔對沖下啦

所以咪問布神星期一好唔好止洩...。而加真係想跳樓

點解可以咁捱四百點都唔止蝕

但星期一先入要承受番有可能變左高j o既風險

有幾可一星期日日陽蠋....

如果本地有安樂死。我準備已經約左去

做咩要逆市而行

唉

入遠啲牛啦

巴打 好重注？ 下次真係要止蝕 跟布神贏返黎啦

我之前都熊左，但之後止蝕，搞到今個星期都要蝕2.5k

星期一 一回就放左佢把啦

死啦 好多人禮拜一轉牛 無曬淡倉點有動力衝上去

我而加就係想問個定心丸比自己。好唔好星期一一開市就放。驚佢回都唔回爆上31500

我反而覺得o的人會再轉遠o的熊
博佢點都會回落

我估大家31800會投降
然後散戶開始入市
呢個位置應該有回調
而且上次大市都係31800左右跌番
有心理壓力

然後就一直爆

應該好多人會轉去32000，最終都係夾爆

成交1200億以上先考慮減牛

布神玩到32000就去旅行？

比個建議我

一係你賭佢回

一係你開左牛先，鎖左倉，自己睇有冇好少少既位再斬左隻熊佢

講左牛市跌整仲熊，好難幫你

唉。好想出街有意外一了百了

你all in咗熊？

一心條
追數

清， 買左幾多，唔好睇唔開

幾重倉 唔好呀巴打，依家開始跟布神追數
好多布軍已經有賺

保住個本先啦，輸左就要認輸。

咪阿 跟布神贏返黎

一次就認輸 你甘心咩

牛熊呢o的工具落咁重本玩身家做咩

返去諗清楚先啦，308走黎熊，完全判斷錯誤，尋日回都唔斬就更加係錯哂。唔好玩住啦。

師兄

我自己都係中85%以上，大方向全中，都係輸少少操作。
比初初玩中60%好好多，繼續鍛鍊

要向師兄學習

我都係操作唔靚，贏唔盡。控制注碼要再注意多啲，同埋揀野買揀得唔好

仲諗？要決定星期一斬唔斬了

話時話4-5月個市堅難玩，依度贏多過輸已經有交代

下星期係QQ牛 業績前係咪 仲可以入下牛仔

有時唔知買恆牛定QQ牛好

我回返本,賺少少已經好開心

係叫你斬左去返去諗清楚

我都覺得贏錢好叻仔，仲要有時係冇跟呂布玩

屌我自己on9，一開始小注買都有贏，到有一次賭業績重牛結果輸鋪杰嘅

而家小注玩安樂好多定好多

以下係我炒牛熊既心決，希望幫到大家
每次做trade請望一次，三思而後行

聽日講出業續賣熊仔贏多
唔知堅定流

軍令

邊個負責開hi 淡友post既，都要貼係#1， 用嚟警戒大家 ， 我軍出戰必需平安歸來

跌市洗唔洗改名

有冇好提議

你係咪想講：

聽講出業績買熊仔贏多

唔一定，但同一個劇本輪商唔會用多次

熊市先要轉名

星期五朝早一o下衰衝動高j左
後尾好彩食到三格

唔通係一野上31200個下

又唔係
o個時未上312 o既
九點開頭姐都係
不過之後一點鐘再入
三點幾跌o個時冇再撈
坐緊10格

富途tg gp見到個名好似布神嘅人

星期一2018業續唔知會幫到恆指上幾多

我墨水少 真係諗唔到 本身個名已經串，要改個有番咁上下既名真係難

淡友hi

熊市淡友已死晒

布哥叫麵哥買388牛

放心，佢唔敢買

唔好咁啦，我想入架

但真心想學o下野
點解會睇準係6月?

388牛市必備，上32000之時，必追落後，280見 ，250左右我已經收緊貨
388係我正股佔好大比重

南韓傳媒指北韓將於本月23至25日舉行核試驗場關閉儀式

星期一又數錢

我2018星期一食糊，就會轉388

希望星一有位入

咁啱我係晏晝都諗住星期一入388牛，見佢比700有更大上升空間，又冇700牛咁貴。700牛隻隻都$0.2以上，CLS

冇哂錢買牛 星期五跟左你機

技術分析黎講，30000強震底部，31100突破埋，走勢極好。
基本因素黎講，企業業績良好，壞消息亦出盡。

700我會留一兩手袋底，其他應該星期三前會食糊

唯一問題係政治市
同埋燈神

我驚700放業績之後個市會震。雖然冇700牛係手，但要睇下量巴指示，星期三駛唔駛減一減恒牛

388牛 幾多錢止蝕好

但700牛市的話冇得唔升
最主要係大和尋日降700目標價，高盛唱700首季業績唔好

我估出業績會炒上

但有冇qq牛推介
上網睇過o的qq牛好貴

我見到700大行掃番好多，你望下佢地個持倉比

245

量巴，咁買幾多錢打既388牛比較穩陣？$250打會唔會太進取？

245-250

肩兄做咩咁睇唔開係隔離post po bam 圖

我post左呢張咋 好多人抄我名

即係你唔建議我係31300呢個位止蝕？
寧願開牛鎖住佢先？

呢艘船已經滿座，可以隨時開船

Titanic

禮拜一支持位係咩 禮拜五收市價？

等下星期除淨過左
牛跳價應該無咁閪
牛就會易執番格仔
熊又會郁慢番D
但同時牛既打靶位又會近左
唔知大戶會唔會用除淨借勢回調
一波震走甚至殺咁D近牛

而暫時要去到17號先有30800附近既牛降生
如果大戶一直夾 可以重演番1月個陣既大升浪

想問下邊到睇到會除淨

穿到320先算啦 個人覺得317-319已經好盡，雖然大師睇318-319係頂

留意D成份股就夠

我都傾向318係盡頭

320必死

侵侵出口術話向進口車徵稅，星期一會唔會回一回先？

有冇清手持2018牛

20手 大户
我都係69527 跟左布神2手 @1.63
巴打幾時放？

140揸到184放左
收市前再入左
希望再升返

星期一出完業績就放啦

要夾埋肉銀同肉險先打得穿wo, 我就有D保留

邊到有講？係咪講緊下星期個500億聽證會？

個人睇呢波314係盡頭，回到305-308先有力再上

差唔多 而家罷明炒緊業績同趕住係壞消息變事實之前派貨 320可能掂到下ge

理論上唔應該穿30850，依個係突破起步位
穿左又會行番區間

30500-30899，講闊d易中d

呢個真係要睇中美談判，如果搞唔掂，又黎翻頭鋤成千點都唔奇。但我覺得個底就打得好好，冇壞消息就會火箭咁升上去，裂口都唔會補

上面已經講哂所有可能性 點都中

咁多9 upper

睇ccass?

布神 聽日支持位係幾多 要為307牛止蝕

.升係必然 冇機會止蝕

聽日應該食晒佢再睇位諗過夜
定係
分注黎食
定係再過夜睇埋星期二等業績前

見到你地咁講。搞到我又無決心斬覽...有無車肯車我一了百了

唔建議聽日過夜 星期二睇定先過都未遲

大戶又fat fat
唔會搞我地D牛仔

30850以上唔洗走，有加冇減，上望32000

今次信布哥 我allined

雖然我都睇好，但係注意風險

預期星期一二都有少少風險，不過中期睇信布神

禮拜三上到32000

布神呢穫冇得輸啦

有40萬股@0.049

有90萬股@0.110

點睇

fatfat

一變四 四變十二

69194同路。食價食到暈，如果星期一冇改善會考慮換60565

咁信布神星期一唔食住

走啦好冇

咁實震一野既，佢咁大注點捱到震

肩兄唔係燈神出少句聲好嗎 咁樣對大家都好

大部份熊軍已換到去32000，殺得

遲兩日見3000張320

你又要買多部數鈔機

今年可以去個大旅行了

會唔會抽香港條水去買

175呢隻
之前買25蚊買落麵等左好耐之升到27放左
之後回到24再買
又等左好耐先到25放左
今次唔知又跌成點呢隻

想買點解我夜期5點睇ig個陣會話市場關閉 又話24小時?

唔洗休息咩
一至五24小時

咁其實個時間係點

見到大家都話30000打咗個好實淨嘅底
想問下其實究竟睇啲咩因素

布神我200手係咪應該星期一食左先?
一跌再撈 用返profit過夜?

大户

人生太短 出手要更大
如果開市即跌應該撈?

應該一開市即食啦

係咪應該依家set定價沽?
我驚快上快落食唔切

咩位買先，低既就渣，走乜春

今日高位明日低位

牛三 is coming to town

星期五 一點買
坐緊6格

布神黎緊都預計會keep住牛過夜?

你踩場？！

贊成 聽日不問價入熊

same

不過高位食左

Same

一隻9格
一隻3格

布兄
可唔可以推薦關於幾本技術分析嘅書

布兄
可唔可以推薦幾本關於技術分析嘅書

你真係了解我

我想講人人都係咁

60467溝到均價0.0634
收市報0.058
即係坐緊5格
如果有30格profit就應該食左先

其實會唔會係你買得近得濟，槓桿太大，令你自己既心理壓力太大。

想問下點睇到大行個倉持有咩

依家大戶想從演一月升市，越升你越唔敢追
仲做埋假向下突破去到29800嘛鳩你，狗到冇人有

依家大戶想從演一月升市，越升你越唔敢追
仲做埋假向下突破去到29800嚇鳩你，狗到冇人有

點解咁講

其實已經出左方向，調整已完成
學大師兄講，依家要搵位加爆佢！

呂布一月戶口執左幾多倍

玩牛熊個account 3-4倍
正股個account仲坐緊

你牛熊賺多點 定正股多點

一月升市升得咁急
其實算係牛幾?

牛2轉牛3

3-4倍

1月連升十幾日嘛

不過布哥買牛o既話你買開邊幾隻正股o既牛多

我都話，我成個2017去到18年頭，10倍 買左樓啦我

好心追post啦，成個幾月前已經講左

邊區

布哥 想問你點睇星期二 美國消費數據？
因為勝預期 星期三又會再爆多棍

thanks 呂布

今次熊三完可以買多間

屌你，第一間仲供緊

呂布好快供完

連你都要供樓 一日執得幾百個d都唔知點

侵侵撚狗咁撚

唔知有無old news到
牛牛PC版更新左
有埋牛熊分佈

可能佢買左層幾千萬既呢

不嬲都有

點禁出黎

左手面
數據
望番上面
揀窩輪分析

布神星期一點睇
應該開市追?

好，我研究下

考final就唔好買住

Mon唔返市就唔好買牛熊啦 一係買遠啲

手機股爆升ok

上星期五買左305，諗緊放唔放左佢食左先，定係算數反正大勢都係上牛2唔好理

呂布講左 低買入嘅就唔洗走

唔係等火箭升緊空先黎跳船下話Ching?

聽日晏晝考final 睇下聽朝早市點樣先

大家食左先定點

可以大注小小啦

明日

淡友又夾爆春袋

聽日高開 有十格食唔食左先？

聽日科技股炒爆

等布神聽日領軍殺熊

本身唸住食左先再撈 呢家都廢事食 等直上320算

去到出700業績前先算
聽日搵位食2018，轉388

又未必，納dee星期5好弱，要睇700

咁型既

咁搞法，好快爆上32000

咁睇要升400+

悶得制 玩下

打算印出來提住自己
以免做愚蠢操作

好正

高汁

跌啦 唔跌我點入多d貨

咁嚴重

btw, 要加多條 #3, 好重要

1. 低買高賣，永不高追
2. 順勢而行，不予大市作對
3. 嚴守止蝕位，那怕冇位買
4. 近動物進攻，遠動物防守
5. 牛市勿開熊，破位先做淡
6. 過夜勿ALL-IN，小注PROFIT博
7. 升市莫估頂，挾完可再挾
8. 跌市勿亂撈，要睇支持位
9. 早上看實戰理論，午間看大師教路，晚上看戶口數錢

聽日止血位係30850

正確，30850，升浪支持位

仲去得番呢個位？

一日升跌500係好常見

聽日就印出來

IG 已經31400

道期又100點，今日爺閪又會彈。點算，數唔切錢

其實應唔應該止賺先 跌返落30850先再入
如果佢會震一震

中興解禁
會唔會帶埋2018升

咁睇黎可以我做佛系牛
祝各位巴打贏多啲

準備去樓頂了